黨鐵傑仔，有無知乜水

黨鐵傑仔，係咪同黨鐵出入口既「小江」都係江湖傳聞？

黨鐵傑仔，把閪聲頂唔蒲，好撚煩。你地知條撚屌係乜水都唔使話俾我知，我唔撚柒想知

鐵仔

大家好！我係鐵仔啊！搭扶手電梯嘅時候，記得要緊握扶手～

屌。鐵仔

讀唔撚正都敢衝出黎柒

仲要聽落似女聲就咪撚叫 「仔」啦。柒碌

係詩歌舞街